打完波之後腳板底外側好痛

有冇人試過同一樣既情況？有冇辦法可以舒緩下？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有時會腳底痛，側邊就未試過

換鞋 ，有機會個經常果個落地先，

你係打打下波突然間嗰度痛定係打完波之後慢慢痛出嚟？

試過 但唔知點解

打打下開始有啲緊，之後打完坐低休息左陣一起身就好撚痛

我估你打波嗰陣意外地扭傷咗嗰邊, 同時地對鞋保護唔到你嗰個位所以搞到咁, 建議你換過對啱你嘅鞋同埋睇醫生或者跌打, 如果你未睇到醫生住嘅可以用熱雞蛋包毛巾敷住或者冰袋都OK
利申FA

睇跌打，試過一次行山整親唔理，過兩日腫到鞋都著唔到

Do not judge, or you will be judged

個頭好痛呀！